警方譴責《蘋果日報》及個別人士 利用天真爛漫小童開心玩耍照片借題發揮 表示憤怒和遺憾

【警方譴責《蘋果日報》及個別人士抹黑警民同樂活動 】

昨日（15日）是全民國家安全教育日，各紀律部隊訓練學校舉辦開放日，以提高市民國家安全意識。而今日（16日）《蘋果日報》於頭版報道警察學院舉行的開放日，故意扭曲活動原意和性質，利用天真爛漫小童開心玩耍的照片來借題發揮，手法不道德，警隊表示憤怒和遺憾。

昨日，香港警察學院舉辦開放日，節目包括奏國歌及升國旗、中式步操表演、警察樂隊演奏、由特別任務連(飛虎隊)、反恐特勤隊及衝鋒隊聯合參與的反恐演練示範。另外，場內更設有多個展覽區及攤位，包括全民國家安全教育展覽、網絡安全展、警隊裝備展示和虛擬實境體驗。警隊希望透過是次活動，提高市民國家安全意識，與市民互動，增進警民關係。

然而，《蘋果日報》和個別人士卻刻意扭曲活動性質和原意，抹黑警隊，煽動仇恨，分化社會。警隊對此卑劣行徑，表示遺憾及憤怒，並予以強烈譴責。

警方譴責《蘋果日報》及個別人士抹黑警民同樂活動

譴責左金融時報未？

原來攞住枝槍隊住人叫玩
收埋枝玩具係袋叫管有仿製槍械

又踩到條尾

開心到拎支槍對住同學仔個頭？

Use Englishsu to hin za

黑警831屠城

是非黑白不分
有得走好走

香港警察 = 天真爛漫小童
執行職務 = 開心玩耍

天真爛漫的香港警察開心玩耍地執行職務

揾緊鬼頭阿蛇寫稿

831

一樣嘅

道具又係你嘅
個場又係你搭出黎嘅
連啲人都係你安排嘅
之後就話人影相係抹黑你
港共同支那完美接軌

好嬲好嬲

小童開心玩手榴彈火箭炮
有乜問題？